# LASTCAR 

point important: la racine du site commence dans le dossier public.

## Description

Lastcar est un site internet qui vise à partager des trajets réguliers ou loisirs à l'image de Blablacar.
Ce projet est le résultat d'un TP mis en place au sein de l'école BEWEB.
Un framework basé sur le modèle MVC nous a été fourni au préalable.


## Installation

1. clonez le dépôt à la racine de votre serveur web.
2. mettez en place les virtualhosts.
3. création de la base de données :

    >* aller dans le répertoire Database et récupérer le fichier Database.sql.  
    >* importer la base de données dans votre base de données personnelle.  
    >* la base de données se fait toute seule. 
 
4. configurez les accés en base de données dans le fichier database.json se trouvant dans le dossier config ***
    Modifier nom et mot de passe si necessaire.
5. effectuez une requête http à la racine (ex : <a href = "http://lastcar.my" >Site Lastcar.par </a>)
6. Vous devriez voir apparaître l'acceuil de Lastcar. 

